有冇人屋企都有一個完全唔知醜嘅老豆?

背景係成40歲先生我同我家姐, 大個咗老母先同返我哋講條垃圾完全0承膽0膊頭, 一直都返份14k蚊型停車場最廢嘅保安, 貪舒服同埋冇壓力,仔女由細到大所有開支佢都冇份,除咗比所謂3k 家用之外就乜都冇,屋企全部洗費,例如供樓15k一個月,管理費水電媒差餉etc你諗得到嘅洗費,我同我家姐由幼稚園讀master grad 洗費零用錢都完全唔撚關佢事

但佢出去親戚面前又要扮大男人扮撚曬一家之主話自己仔女一個kongu一個ust話自己住海怡, 日日行海旁好舒服, 但就連我同我家姐大學讀咩科,依家返緊咩工咩行業都唔撚知, 由細到大淨係識同我哋講佢自己廢冇能力搵多錢,要錢就搵老母, 日日放工淨係識係屋企拜佛,一個朋友都冇完全唔知人生為乜撚嘢, 但佢由我哋細到大都會話我老母唔識教, 淨係比到物質野仔女, 去到我同我家姐都入晒大學佢先識收嗲, 因為冇說話好講啦嘛.

去到而家，由舊年八月份垃圾保安工俾人炒埋之後,索性連家用都唔交,八個幾月屋企全部洗費都係我老母負責,樓係未供完㗎喎, 而家星期一至日,每一日都坐喺梳化冇嘢做,一係就拜佛同做晨運？

重點係我返緊間mnc自從武漢肺炎開始可以flexible wfh, 明明可以瞓到10點先起身做嘢好爽, 但條垃圾係到變相我一至五都要對住條人型垃圾,佢又真係唔撚知醜日日坐喺度等老婆養完全唔撚洗再搵工，唔撚知仲以為佢傷殘定當自己光榮退休？

去到宜家已經大半年我真係頂條垃圾唔順,wfh開會嘅時候條仆街就係廳播佛經, 一係我想去廚房煮lunch or 去廁所條友就會係到重䨱性洗爐頭廁所etc r野做hea時間，我真係勁想搬出去一嚟公司有rental allowance,二嚟我本身已經比緊家用, 但我媽又唔想我搬因為我家姐已經嫁咗出去, 我都搬埋頭家就唔知似咩喎，但我係呢個屋企真係好唔開心.

辛完唔使問點解佢哋唔離婚，大陸閪要面, 一早分咗房瞓

想問你老母返緊工又供樓又要養你地都唔易喎🤔

on9先唔搬出去

你老母咁勁 搵咁多

你之後結婚繼續同父母住？

嘩咁你老母都幾撚勁 點解會識到你老豆
咁你老母一個月揾幾多

你老母係真.女強人

咦我老豆係你老豆嘅低級版喎
50歲先生我地
退休之前又係停車場保安 每個月6k
又係廢物0責任冇膊頭 無知 蠢
每個月淨係交屋租 比飯我地食 就當 養咗我地
咁似嘅

老母咁有米都未出聲趕佢老豆走
樓豬憑咩出聲

你老豆好撚靚仔定條賓周識震動旋轉?

你老母好似幾勁

等陣先
樓主話自己老母係大陸閪
咁你自己咪係新腥港人？

樓主老豆: 有冇人屋企都有一個完全唔知醜嘅細女?

想識伯母

住海怡夠做啦仲咁多聲氣

其實唔係搵好多, 只不過係佢慳家,咁多年都冇去過旅行,慳慳埋埋,同埋層樓又係十幾年前買,都叫供得起

我老豆仆街啲, 三餐都係自己搞掂

個問題就係佢唔趕佢走, 但係同時我覺得辛苦但係佢唔俾我搬出去,你明唔明?

可能同一個老豆黎
兩頭住家
喺你依邊咪得返6k人工囉

同我老豆一鳩樣，喺出面就充大頭鬼，日日請食飯，新年就封大利是封俾親戚/同事啲仔女，但我同家姐十幾年都冇收過佢零用錢。細個全家洗費全部都係老母死慳死抵養成頭家，到我地大個咗開始有啲錢就扮曬對我地好，喺出面就話自己教到我地幾好幾好。

比個擁抱你先
不過真係越睇越覺得恐怖
好似自己開post咁
你講嘅所有嘢我老豆中曬
除咗信佛播佛經嗰度

呢個係好多男人恨都恨唔黎既夢想

見到身邊個個都有零用錢 得自己冇零用錢
我仲要近呢年先開始意識到
咁多年佢好似冇包過利是比我地兄弟姊妹

懷疑佢係外面有另一頭家 不過冇證據

真係好噁心, 見識過啲咁嘅老豆先會明點解有人會改姓

我都好希望佢有, 咁就快啲搬出去跟二奶

其實都幾叻 咁都買到樓

同我屋企一模一樣 又係人形垃圾老豆
我同其他人講我無老豆架

大把男人仲垃圾過你老豆
做散工 爛賭 包二奶

其實有信仰完全冇問題, 只不過佢係食軟飯嘅垃圾姐

你情況同我個個差唔多
我老豆上年被退休後都日日攤係梳化瘋狂睇電視
每個台睇唔夠幾秒又轉台
部電視依家變到壞壞地
壞咗後我唔會買
又試過爭人錢
搞到樓都差啲冇埋
都係我同阿媽夾手夾腳幫佢還
都唔知上世欠咗佢啲咩
廿幾年前開始家用都係俾得千幾二千蚊我阿媽
申請書簿津貼時 我老豆死都唔交資料出嚟
搞到申請唔到 驚死人知佢收入
所以我覺得我阿媽好勁
可以養到我咁大
仲有佢以前玩到個身體差晒
日日煙酒度日
變到依家成日咳咳咳
聽到心到煩
半夜時
佢咳到我嚇醒
真係嬲到鬧爆佢咳撚完未
搞到我成日都瞓得唔好

I know the feeling bro

好心樓主啦 有老豆仲想點 佢又唔係爛賭 包二奶 家暴 你仲想點 你屋企又唔係窮 點解唔可以hea住過佢人生
我老豆細個扔低咗我 走埋佬 屋企仲要得佢有經濟能力添啦 我入撚埋孤兒院啊 dllm 你仲唔撚知足 嫌三嫌四 比我見到你一定好似打我老豆咁打撚到你仆街嗌爸爸

我屋企唔係窮代表個老婆每朝繼續出去返工供樓比唔同嘅雜費嘅時候條友繼續面皮厚chill 佢嘅人生丁點責任都唔使比, 只要佢唔係爛賭包二奶就得? 我洗唔洗比返3千孝敬佢啊？

冇野好講

記得好好孝順你阿媽, 我都會

又要嫌人 又要一齊住 你可以點 走你又唔肯走 婚又唔柒離 怪邊個？

後生可能係風流mk

係你自己split咗去爛賭包二奶, 瞓醒未ching

住海怡 .....

我有呀
其實佢叫我整啲嘢
我做到都會盡量幫佢做
又得閒買啲好嘢食俾佢食

Split 乜9 話你老豆咁廢 你地都唔趕走佢或者離開佢 依家用把口屌佢有用咩

我慘過你, 所以你唔可以話自己慘
非洲饑民食樹皮冇水飲
我地有水飲就要知足啦

辛下都唔撚得呀？唔好上forum囉

算係咁 起碼無包二奶同周身債

鬥慘大會上線喇

咁我屌你on9唔撚得啊？唔可以唔好開post 囉

唔鍾意*

佢憑咩唔俾你走

睇到啲連登仔話自己屋企人點點點，我突然覺得自己屋企好撚幸福

屋企仲要冇藍絲

你阿媽最勁是頂得順你老豆
樓主有能力都係搬出去好點，到最後人都是兩夫妻過，你未來老婆會想同老爺奶奶住？

唔想啫, 因為我家姐已經搬咗,如果我都搬埋頭家好空, 佢哋關係又唔係好

搬出去啦屌

分埋房訓都唔離婚，養個所謂老公為乜

自己搞掂唔洗煩到你咪算好

個人咁樣抵你入孤兒院 可能上世個人都係咁有報應
On撚鳩有仆街老豆好過冇都講得岀
冇試過有幾慘唔好咁多嗲

同你一撚樣 但老豆仲要衰十倍，男人做得出既衰野都做齊
但我只係怪老母唔離開佢

好撚慘啊真係 咁你死得未？

你老豆先醒，揾你老母埋單。 真男人。

做咩啫你, 小學雞發脾氣咁, 又係你自己喺度鬥慘先既

比較好奇 你老母返咩工 咁都頂到

Hea住過人生就叫仆街老豆 做你老豆真係慘 標準咁高

你死我都未死啦

原來你個孤兒仔仲未死

邊隻字見到我發脾氣 樓主接受唔到人哋意見就叫人唔好上forum 似係佢發脾氣先喎

一拳打撚死你都仲得啊

想hea就唔好生仔，害下一代
除非你好有錢

我老豆同樓主差不多，但佢從來唔返工加無俾家用，咬綜援。

而家咪就係樓主老母好有錢囉 點解唔生得 有錢都唔可以Hea 佢搵到樓主老母結婚都係佢本事

你on9老母都唔岀聲，點趕走你個on9老豆

咁你都講得通嘅..

就好似啲女人搵到個有錢佬結婚 生埋仔 過住少奶奶生活
乜柒都唔做 唔通咁又屌佢咩 依家係樓主老母唔肯離婚 個問題點會解決到

咁你要我個老豆啦
仲送多一身債比你 要幾多有幾多